又到左急屎都唔敢坐屎塔既季節

就算個人好暖
一掂到個廁所板就彈返起身

Sorry 屋企有暖板

除褲個下都未覺凍
但係坐落去個下⋯

屌你老味 等阿叔教精你啦
拿 首先抆兩條廁紙出黎 擺係廁板到
咁撚樣咪隔左啲凍囉
坐鳩住佢 等個廁板暖鳩返啦
咪拎返個兩條廁紙出黎抆屎囉
識唔糸識呀

屌 on9 拎個風筒入去吹暖先坐都唔撚識?

傻9

樓主正廢柴

屌屌屌屌屌你

廢柴app連出3次